利物浦後衛算唔算hey0個龍門

係禁區比人迫都唔回傳 係都要送個波出去

頂出底線都叫佢咪出來沒收

😂😂

俾番佢咪咁樣囉

好彩一個鐘前冇回傳

點解可以咁柒

英冠後備龍 d出波企位錯晒